Author @AncoraStudio
--------------------------------------------------------
Recommended for Windows 10 и 11
W, A, S, D - control mouse
Q, E - Change palitra
Space(Spacebar) - Paint
R - On auto paint(no need to press the Spacebar)
P - pipet
Del(Delete) - Double tap to clear the canvas
L - Upload a drawing
M - Save the drawing
--------------------------------------------------------
Рекомендуеться для Windows 10 и 11
W, A, S, D - управление мышкой
Q, E - Изменение палитры
Space(Spacebar) - Рисовать
R - Включает авто рисование(не придётся нажимать пробел)
P - пипетка
Del(Delete) - Нажмите дважды для очистки холста
L - Загрузить рисунок
M - Сохранить рисунок
--------------------------------------------------------
